ＨＫＢＮ １１月完

請問呢家和記得唔得
住既地頭因為好濕
入得ＨＫＢＮ同３兩間
仲要係兩間都得１００ＭＢ
想轉ＮＥＶＥＲ基他或ＰＣＣＷ都無得間

我諗因為咁
ＨＫＢＮ都幾肯定覺得我會頂唔順３唔會轉咁

呻多下
年頭記起兩年約
上網諗住續
１８Ｘ
屌你老母乜尻ＭＹＴＶＳＵＰＥＲ

年中問啦
係都要１６Ｘ＋ＭＹＴＶＳＵＰＥＲ
屌住問可唔可以唔要三色台垃圾平少少服務下舊客
ＳＯＲＲＹ，公司規定，屌

呢家續都係１５Ｘ
求個心安，想轉和記１００

屌晒你地全部人

問過啦
隔條街就有
吹到啤一聲